我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

今天正式踏入反送中運動的第7個月，除了遊行集會，我們還有甚麼可以做﹖當然有很多，但我認為最重要的是抗爭日常化。

先用兩件事作為例子，為何在理大一役後，黎明行動及開花行動均未如理想﹖是因為勇武已失去勇氣﹖是黑警戰術成功﹖是民意逆轉﹖是香港人已經放棄﹖是文宣組宣傳不足﹖

我認為上述均不是答案，真正原因是和理非支援嚴重不足。

為何近日街上「黑衣人」數量如此罕見﹖擔心被便衣黑警針對﹖恐怕黑幫襲擊﹖我真的找不到理由解釋近日穿黑衣的人比運動前中期少了很多。但穿黑衣其實是一個相對廉價的行動來找同路人，假設彌敦道平日的街上九成人都是穿上黑衣，感覺總比只有小貓三兩隻穿上黑衣為佳，你亦會確信當你進行行動時，有人支援及保護的可能性大大增加。
請緊記，「天氣冷，穿黑衣，能吸熱。」

再探討另一個問題，香港空氣如此差劣，出門戴上口罩不是很合理嗎﹖
當一百個人只有一個人戴上口罩，這個人叫怪異。當100個人有99個都配戴口罩，沒戴口罩的人叫不注重衛生。香港空氣污染嚴重是人所共知，特別最近半年的香港，空氣更增加了不明成份，身體健康受到嚴重威脅。出外戴上口罩，讓身邊的人知道大家都有衛生常識，不是更好嗎﹖
請緊記：「空氣差，戴口罩。」

香港人的生活壓力巨大，每天定時大叫一下發洩情緒不是一個很好的減壓方法嗎﹖香港人生活忙碌，到了收工時間往往需要加班，導致情緒容易失控，如果每天晚上十時能夠對著窗外大喊幾聲，心中鬱結隨著叫聲而煙消雲散，不是一個很好的方法嗎﹖大叫同時亦能聆聽附近手足的心聲，不是很好嗎﹖
請緊記：「十點鐘，要鳩叫。」

我上面三件事都是不太需要成本的抗爭行為，而且能夠日常化。當每個人都願意走多一步，手足行動是能更有信心。手足願意為你冒險，你也願意為手足分擔一些風險嗎﹖

總結：
1. 天氣冷，穿黑衣，能吸熱。
2. 空氣差，戴口罩。
3. 十點鐘，要鳩叫。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

葉虎 朱媛 etc
唔好忘記

葉虎條仆街單野真係好耐無消息

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

we can do this all day

sorry呢排唔記得戴口罩
聽日開始會戴番

推！

推

聽日全民蒙面啦，岩岩人權日集會都有講

學波蘭人 抗爭8年

互相提點

黃色力量

天氣凍更加要戴

On9, 中共今次贏左，你連生活都唔會有，
睇下新彊

當年64個時可能都有人話生活中抗爭，結果今日中國？

你講乜野？
我有話過唔和理非？
我有話過唔勇武？
我係講要一言一行都融入抗爭行動之中
你係唔識字定睇完標題就鳩屌？

和理非最睇重成本效益, 以上既行動都低成本, 冇理由唔做

DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

我有建議:
1. 晨早行動
攬炒度: 高， 風險: 高
2. 和你返工/和你lunch
攬炒度: 高，風險低
3. 周末遊行
攬炒度: 中，風險低
4. 夜晚開花
攬炒度: 低(視乎裝修力度)，風險高

結論:1，2可以一齊做，3，4可以一齊做以減低風險

2 同3

Push

其實仲有好多，捐錢、罷睇tvb………

岩呀，但呢d 係睇唔到嘅野
但我講果三樣真係立杆見影

1

2

3

4

5

推
最後個總結好好

push

一齊做!

有用post無人推